有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (232)

唔小心二百三十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

負皮支持

AI

Leo

系也 俾個正皮梨

買咗咩

我要求係刪除

俾左負皮不解釋

勿屈

ikea

hello moto

飯

打手

五蚊咁平嘅

買十杯雪糕先25

我屋企

Eat shit dog when free

24 hr

untill I got a job

When get a job

idk, waiting call

我兩蚊雲呢拿時代

依加有冇豆腐花雪糕

佢根本係員工！！！

咁食牙活25蚊茶餐

朋友話好好食 我都想食屌

食屌 牛bin

mega box 無嘢行，去沙田la

佢sick eat

笑咗

新開？

荃灣個間是咪冇喇

開心些牙

跟枝煙學

法國宜家食宜家牛到囡囡

我第一次去嗰時玩具反斗城都未有

cow 唔少囡囡，ig many followers

係，嗰陣得ikea , McDonald's

以為追蹤有其他功能，點知一㩒無咗。。。

不愧係打手

On9屋企人叫我入錢去大陸戶口 又乜9資料都唔比我
日日係度催
講緊係嘈我嘈成粒鐘

再加埋啲悲劇色彩
排咗成個鐘隊 都整唔到
出到嚟又落大雨 冇帶遮
EQ極低 好想喊

已轉會馬桶系列

邊到有aeon

講緊我中學同學上網識女散左變sp

你地唔好咁啦

成件事好好笑

飲唔飲珍珠奶茶好呢

飲

聽歌呀

但我琴日飲左啤酒 好肥

我想大大聲笑

唔洗排隊就飲

飲喜茶，起司奶蓋

Mcdonald?

pic share

share pic

屋企

問希古恩 佢睇過

？

boy or girl?

右邊正

個女仔張相

gugudan ar me da gugudan ar me da

u dim share? tg?

點解

對

飲埋今日嘻嘻

有諗過 其實我想搵啲野咬下啫
唔飲咁食咩好呢

sor 英文差
得gugudan明

５覺

我都想
飲完畫圖好正

飲啦 天仁茗茶好正

我中同自己晒命先

gugudan首歌,泡菜仔猜✋剪✊

香口膠

有無露點？

。。。玩緊估歌仔?

不了不了 醜

吃香肉？

如果你哋係絲打咁我想講你哋講嘅茶品我全部都鍾意飲 咁我嘅興趣都偏向女性化

gugudan X SKT

唔想食呢個 悶

無

飲緊黑糖鮮奶茶

乸型

So qq

食啫哩

慚愧 終於明
再見

係台北

正呀
有首歌 佢 ft zedd

老虎堂好飲！55台幣好抵

相認
你望下你後面

想知答案請pm我

4

懶得特燈搵
經過就飲

1

啤酒了

後面好多人
大叫你個名3次黎相認

4洗咩焦慮
都擺到明

2

blow big d

我已經走左
因為我堂堂男人大叫:m到咪煩我
啲人用變態眼神望住我
所以走左

怎麼辦

我好想你？

梨喜唔喜歡禾？

不知道買甚麼牌子好

點解用問號

1
you know why
因為貼唔到圖上連登

細乳左

有無其他？

佢秒回我

6點半講答案好唔好

：唔好

唔好呀 咁算

可唔可以叫佢回下我

有無人可以解釋下 2個有咩分別

姐係你信the fact定第6感

你當事實同意見

你電話幾號 我秒回你

有無例子

21800000

你個名 我飲緊水

✔4.被已讀不回
別人眼中的你：
喜歡照顧人，保護欲強，直覺力強，多愁善感，富有愛心。
內心真實的你：
有時候你就是人太好，強硬不起來，常常被人利用，你要的很簡單，只要對方付出真誠的情感。
戀愛分析：
你很注重公平，凡事都會分得清清楚楚，不會去佔別人便宜。你非常重感情，只要你真心認定的人，都會真心對待。
你很容易受傷，很容易自卑，很容易滿足，很容易愛上一個人，很容易流淚，很難忘記一個人，很難有心機，很難拒絕，很難對得起自己。

咁難既條問題

✔1.沒信號
別人眼中的你：
才氣洋溢，創意很多，特殊魅力，交友廣闊。
內心真實的你：
內心脆弱，其實很想這麼做但是又害怕受傷害，期望高但怕失落，需要溫暖的鼓勵。
戀愛分析：
比較喜歡胡思亂想，有些陷入回憶過去，沉浸悲傷難釋懷。你總是在猶豫，渴望有人陪，可自己骨子裡要求自己不准這樣做。因為太愛對方，不想讓對方討厭，所以想讓對方覺得自己並不在乎，裝得很無所謂。
於是當你真的失去了。然後一個人默默的承受許多，卻依然裝作無所謂，卻後悔那些在乎沒有告訴對方。

✔2.緩衝中
別人眼中的你：
創造力強，機智過人，思路敏捷，妙語如珠，情緒反應大，反應快。
內心真實的你：
有時候你只是嘴巴比較快而已，心裡沒那個意思，你真心希望世界美好，每個人都幸福。
戀愛分析：
用心的付出，用心的愛卻總是被別人浪費。你表面總讓人誤以為花心，實際上卻是個戀愛的執著者，不管這個世界變成怎樣，你對愛的專一永遠也不會變。你的愛很深，雖然不常開口，但卻一直都在。

✔3.手機沒電
別人眼中的你：
敏感，想像力強，直覺強，樂於助人，沒有安全感，富有同情心。
內心真實的你：
渴望被保護，渴望被真誠對待，喜歡被認可和被接受的感覺。
戀愛分析：
你不擅表達，如果對方能感覺你對他三分的喜愛，事實上會有五分，如果能感覺到五分，事實上會有七分。你很少坦白心意，會淡化感情的表達，會壓抑自己的情緒。你不是沒脾氣，是為了愛放低自己的脾氣。你習慣性的對別人好，從來不知道自私是什麼。

幾準 好重感情
都好自卑

好多人以前都咁講

我都係4 都覺得準

成堆Confirmation bias

中呀

咁你又問 仆街

傻x左

呢2個姐係點

圖呢

J

中

第一句，中！！！

女神 今日有咩抵買 AEON

aeon 打手

我喎?!

dinner jor?

係你！

乜牌子？

一直都肯 只不過大家唔知做咩都變得陌生

u ar, 食咗飯未？

飽

咩嚟咖，啱啱收工未爬文

佢啱啱同我哋做緊心理測驗嗰啲應該係分析結果呢

?.?

邊三樣 講多次得唔得

淘this

著水鞋，雨衣跑

[無圖] 搞咩近期咁多人玩巴士露出

LIHKG @ Android

謝

幫你拎遮

麥精！牛扒！

隔籬post

我呢張係做緊16型人格黎

我知邊隻！無買過

個結果我逐個覆左了 呢個係16型人格test

係 無曬頭髮

係 我媽買左榴櫣

我吃開粟米豬肉餃

睇下同之前有無變 但係無都一樣

正

知邊隻 好吃

辣殺 我食韓國野架

無法

其實我唔清楚平時都食開粉絲煎餃

終於放工

韓國既？

灣仔d 野好大味精

真心朋友既

試下唔好扮

衰鬼又幾準

又準備收工

支持

打風

黃雨

做尖做到好攰

冇，笑自己on9

夠鐘死心了

=.×

俾d時間自己

望就咁望啦

幾老？七八十就接受la

50幾就嚟60

想傾既

呢度有好多人

咁後生，節衰

做尖做到攰都好過返工返到攰

有 人在

有飛 勁啦

need umbrella

出左街食

勁

dllm係office比個冷氣凍醒左 雖然又發埋惡夢

need long umbrella

yes

女神

見到我

成題係咩？

試過修補就可以了，唔work就無謂勉強
大家辛苦
done 煩少樣

ig 都唔清

有得連電腦直出咩

3

冇得經電腦播就不了

睇到

唔好訓呀

訓左就唔可愛

又無se2

iphone se2

醒左就不可愛了

有發佈過新機

等9月吧

好眼訓

想換se

ok

去訓啦

要溫書

出現了

不嬲有mon po

儲糧

Revise

我係你後面

我隔離係邊個？

繼續吹

有人咩

me

得閒叫下我 我會出黎

靜靜

番屋企啦你

羊？

溫書88

不了

唔信你 成日講大話

有呀

call me?

cda

CDA係咩黎架

u are talking with AI now, the real one is sleeping

\|/ enough eat?

應該都係molamola

打機

好想搵人傾計呀⋯⋯我失戀呀

沖完涼 舒服曬

想傾咩

好富貴

我兩個禮拜前分手 佢一句話「我唔想再同你講野」就完左 但係轉個頭我就發現原來佢溝左第條女 好hurt

唔洗驚 我個ex 比左個信息我連見都冇見就飛左我
當然我發現係綠左啦

儲左都冇用啦係香港 去多兩轉旅行再算啦

初戀呀 7個月 話散就散 點解可以咁無情

我初戀比人當水泡炸 絲打勿傷心

頭幾日傷心到訓又訓唔到 飯又食唔到 呢兩日先好少少 但係仲會諗起佢 一諗到無左佢就好空虛 好似七個月既感情都白費左

佢block哂我所有野 半點機會都唔比我

我初初都頹左半年 但後尾發現 原來果個人都唔係咁重要姐

佢又冇block我咁狗

on999999999

我咩都唔想做 無哂生活動力 日日就係諗住佢 我已經唔記得左識佢之前既自己係點 好掛住佢 好想佢返黎

u

G

人地都有預謀唔要你架啦

係呀 我都知 自問真係全心全意對佢 點解要咁hurt我

唔尊重另一半既人唔要都擺

點解呢個POST D話題9成係講感情

我記得我ex半年後揾我，問可唔可以做sp

講係咁講 我都知佢唔好 但係都會希望佢回頭

Eat shit dog night free?

其實佢一直唔騎牛搵馬咁。。。會回頭既話佢應該連而家條女都唔會溝

點解係我 點解惡果要我承受 我又無做錯

冇分對錯架，有d人係咁 遇唔同既人就會明

Anyone tum me sleep

今日睇左醫生未

冇喎

我知邊隻

新人無追po

I failed

Hea覆你？定唔想同你出黎？

對！

寂靜

木人

Me記薯片淋到 一早整定既

吹牙

我一掌打暈你

同人生一樣 一早整d既

真

冇人

88

不●挽留

???

無人

有

沒有

有冇人掛住我

一齊訓好無？

木

不好

點解成日要杯我

唔敢杯大學生 me = rubbish 無資格

因為你紋身

李地巧

又落雨
唔鍾意落雨

不過我都要訓了
早抖

我都唔鍾意落雨

我都是潛水算了

幾時再紋

好

鱷魚ching

冇人掛住我
冇人踩我

抱抱

我掛住你

睇嚟我要上多啲水
刷下存在感

什麼 有兔兔

係囉 近排又少見你 又多左人？

掛住拍拖
真係多咗好多人
入嚟次次都唔同人咁

很想要吧

拍施 拎去燒 唔該

想要 但我男黎

不要

過嚟比叔叔攬啦！

我屋企都有公仔 其實我18歲 唔係叔叔

我係叔叔

我係哥哥

喂 八婆
認到我啦應該？

認住我隻仔

我係比ex影響屋企先喜歡兔仔公仔 雖然之前都有其他公仔

唔紋啦？

我唔想知 請問係咪錯台

我d兔仔都係人地送
好記得藍色背心個隻 佢係第一隻

民國復興-已block

韓妹

人地送 ex?

hi 大家好

hello

上面個兩個係咩事
幾日冇入嚟姐
變成咁

絕望

我都唔知

唔想知

又唔係趕 怕咩喎
胃口唔好應該唔係hea你既藉口嘅
之前尷尬好難一下子可以不停chat既

見完先下定論啦 都係

無ex
追過我既男仔啦係
4年前中學台灣團 四眼仔去送機
忽然攞隻野出嚟 話教左兔仔好耐點幫人抹口水同眼淚
叫我訓好d同唔好掛住佢
最後佢dse後去左澳洲讀書 飛機牌都考埋

我覺得自己開始病態

勁喎條仔

點勁？

下次我又咁送俾女朋友先

有咩幫到你

係好事

飛機都比佢玩埋 又有錢出國留學

上面係真心定點
完全唔明咩事

陌生了

本身就係我隊友啦
玩制服團體識既 第一日已經識
好好笑

抄橋？

我已經do my best to you

學下野姐

我好似都有隻類似

新鮮感

我都有隻兔仔寄存咗係我到

學野先

韓國東東 我有睇開

拆錯就大件事了

講多招啦 又係佢嚟
條友約我聖誕節去食糖水之後話睇摩天輪同影相
點知去到超多人 佢隨口叫我伸隻手比佢摸下凍唔凍
我又on99伸啦 佢攞自己個手板托住我隻手話”原來我隻手大過你咁多架？”
之後拖左

圖

好sweet

原來已經無咗 搵唔到

做乜姐你？

不用了
唔識其他女仔啦

有緣自會相見

呢個又亂入感情台？

希望你會feel到我既認真 唔再用講笑黎兜

拖左之後

我feel到怪怪地就扮行去睇野 fing開左

都係既

Block曬

好hurt

其實我到而家都未準備好拍拖
覺得好過我既大有人在

比次機會

你？不了

慢慢來

點解要咁做

水水

點搞啊

唔得呀真係

飲啦 問

飲杯水 睡了

I mean唔想就算啦
等到有日準備好先
再唔係單身成世
睇下有冇frd住姑婆屋

做咩貼我上黎 借刀?

搞下氣氛啫

等緊小巴返屋企

仲有聯絡 上年暑假佢返嚟搵我
叫我grad個陣搵佢
包我食宿同帶我周圍飛
一早說好的
考到飛機牌就返嚟搵我 帶我呢個畏高小朋友飛到好高好高咁睇呢個世界

頭先office勁凍 狂飲暖水

單身一世揮手區

點識人 我冇朋友 得連登

已經毒居中

係連登識

好有米 包你

眼訓了

訓？

互包啦

返工未

咁你係前果個定後果個

佢喜歡你

背多fun個個

Holiday

屌

想

無人都開咁勁中央泠氣
好在你人夠暖 如果唔係真係

後面個個

因為隔離區好似係做生物科技 結果我地個區都要開到勁強

我好迷網啊

Why

韓國e家先冰桶挑戰 濕曬

上面咪講左

貼撚夠d泡菜雞未

拍抡要發展落去順其自然 唔試發展邊會有

我絕緣體

冇任何一個我想發展
但我好想拍拖

貧僧清心寡慾

飛機牌 濕能曬

再識人囉

直升機牌同小型飛機牌都有啦佢
住奧運站附近私樓 屋企又有唐樓收租

識到迷失自我了

驚會煩到人

咁都唔啱 佢好樣衰？

你煩人時人煩你，群體生物係咁生活㗎啦

黑框四眼仔 無特別囉
有少少乸形

咁你鍾意咩明星

我早排同個屎忽鬼講過
佢話佢返工好悶 叫我講下日常返學幫人補習d膠事佢聽
我唔知點覆 佢最後彈左句
“當係等價交換你煩住我囉😉你自己可能會覺得好過d既話😂”

星野源
但做男友就不了

你個屎忽鬼

屎忽鬼訓左啦 隻死傻狗腳痛喎

對，唔駛話情人，朋友都係會互相煩住對方㗎啦

唔止朋友 有d似我哥

家底好好

去
hehe

不了 我呢d死公屋仔 自卑

上！

why

留番比你啦

唔啦

GAY

我無話我係男

番茄系列全女。。。

係乖狗狗既蕃茄豬呀
雖然有時我扭計扭到比佢更加似狗

點解咁怕煩到人嘅？

岩岩放工
一出門口就落雨

幫人補習

因為試過比人嫌煩
之後佢話我chur佢
到佢乜都同我交代啦
我話我唔係佢邊個 無需對我咁好交代
佢話我當佢可有可無

小學三年級

勁！

我廢

why?

咁又好難捉摸喎...
因為比人話完而耍別扭？

無點解

呢單野唔方便講太多
比佢見到又屌柒我
總之最後佢消失左啦
曾經喺另一個post呻過 比佢見到就開火鬧我

at least u better than lots of people

哦，咁當我無問過啦

不過我都好多謝佢 無佢我唔會問塔羅牌
唔會因爲一個post識到幾條9up友
唔會識到乖狗狗 知道左自己聰明又得意
呵呵呵

想知tg me

who is 乖狗狗？

上文提過 話等價交換個條屎忽鬼

男朋友見工見左好多次 終於成功左一次
人工10k 但做完對之後career path有幫助
自己其實唔介意佢搵幾多 我又會點用佢錢（出街有時aa 有時就輪流俾）但佢好似有啲唔開心咁
到底可以點安慰佢 同到底呢啲時候男人係諗咩

大學生先10k molamola

訓啦 唔送

Internship嘛 無計

Haha 塞翁失馬，焉知非福

點樣問隔離珍珠奶茶鋪條女拎電話？

畢業出嚟20kup 踩住我呢d 地底泥

講得internship 應該都唔預人工高？
咁唔開心應該係覺得見好多次先成功有啲質疑自己嘅表現？

做咩改名

不過 乖狗狗好似遲下去讀書

Diu ching唔好咁 你叫我呢啲assohole仔點算好

究竟點分好感、鍾意、愛呢啲

摸得 咀得 扑得

冇

intern啫，有10k算係咁啦

又一個晚上好

me 得中六畢業

做咩唔開心

唔好聽？

升唔到分就gg

點解你好似無論返幾點都呢個時間出現

asshole yr1

咪係

幾時知成績

唔好食

你芒post

7.11

咁我都知

有排啦 玩多陣先擔心

蟲來問moon唔追po

做咩變左負能樣

忘記忘不了

扮乜

應該係見佢身邊識嘅 同科個啲人都land到啲好pay既internship 講緊30k up 所以都大期望左
我覺得又唔似 佢見得成份工都好開心 係見到個pay有啲失落咁
我係覺得佢仲後生 pay又唔係咁緊要 係佢有得著 學到野 做得開心重要啲
但唔知男仔會點諗

又唔介意出街我俾 雖然好窮但叫無財政壓力咁

邊可能日日正能量架

會忙咗？
有上網隨時都聯絡到啦

但仲有成一個月

咪唔好信 I don’t care

30k up mbbs

女神又唔見左人

Asso yr 1好好努力 有望走到然後虛耗多兩年

望住你扁嘴好唔慣

聽日約咗絲打

人地食緊女

唉

Asso grad同中六差唔多

咁身邊有人咁好pay，有比較一定會失落啦
邊個抽獎唔想一抽入魂

Business黎 mbbs應該唔止咁少吧

佢食女無數

起碼你叫大專/預科

Yes me free internship but have return offer

三大anf 指揮我d人做嘢

食女扮廢青

坤哥

去燒女神春袋

上限係咁多就係咁多

做咩呀

係 其實都理解 聽過最癲上到80 真係呆左 所以佢有呢啲反應都正常
只係想佢返工返得開心 又唔介意佢搵幾多 做到既咪鼓勵佢唔好氣餒咁
同有時出街大份啲就俾我 少既就佢俾 咁男仔會唔會感覺好啲

架小巴飛起啲水飛到好高

Business 80k intern知唔知留比咩人架

Return offer 好重要

你係4速車點都上唔到6速 跑直路車尾燈都見唔到

世界仔

最近開始搵工 啲requirements 一係就大學畢業 一係就中六畢業 asso真係好雞肋

手巴又做夜青？

唔駛睇得咁重

唔係

Always la

屌俾啱啱嚇到仆咗街

唔知呢 但聽講商既靚女易搵工 世界好現實

個雷....

中午有上過黎架

Y

你好

我諗只係要啲時間handle
照番以前咁相處咪得，做internship之前應該都無乜入收？
咪又係咁過
我諗照番以前咁相處，無因為收入做任何改變會好啲？

三大bba 要叻先入到

80k係比公司大客既公子千金架 係超大客個種

今晚好靜 琴晚成班人4:30都未訓

要重刷

架小巴飛天都仲得

我不過是人

都無得改變 面對佢啦

你講多次

點當 講緊intern反映未來

啱啱個雷

第一次入嚟昨晚個速度好難追

轟

係 其實我覺得照以前相處方式就好
但成日自己下意識就唔想佢用錢 嘗試改緊
但另一方會唔會感到不被尊重
Bullshit 大男人主義etc

我意思你多數三點上黎
一陣幾點訓呀你

琴日咁慢

細膽

你有諗住跟呢個idea已經fail

輕鬆 扮跟到就得

Cupid doesn't lie
But you won't know unless you give it a try

飲緊湯

404 translate error

銀菊露 有無廿四味

真！無得駁了

會 係佢既intern你理咁多做咩

你明明收十二點 點解隔咁耐先飲

好撚好聽

b5 24 25

第一下真係嚇撚親

反咩映未來呀...今日唔知明日事
做完intern 仲想唔想做呢行都未知啦...
又唔駛睇到咁重嘅，隨緣咪幾好

唔小心嚇親咋

可能性好高 話係大行 但都估唔到出手咁高

洗碗 晾衫 沖涼

有，街邊好多有得賣

有冇大叫

邊有得我理 都係一邊支持下咁

Business呀 你intern咩人工完全反映左人脈級數

返到坐一陣，沖涼，抹身，洗衫，開雪櫃，揾嘢，拎Ｄ湯解涷，揾煲，煲熱Ｄ湯，倒出落碗，洗煲

有無睇有張圖話唔明啲女仔點解行雷就同人講話好驚 但落夜場轟轟時就嗌三個六齋

唔駛可能性好高 120%係

停雨未

都未飲完湯點解要洗碗

未

代言人

me -1k

爆post訓算

咁落青絲未

要解凍既咩啲湯

幾多都好啦 反正自己無

未呀

點解要停？

冰咗

唔停咁又點

你咁老甩青絲啦？

你幾多

On9人脈世界who晞罕 做實事啦

快d停

家人都會食飯架MA

會冰既咩

幾時停

問你啫...我無

係啦屌 未必要識人 大陸人身分 係香港business 已經易做好多...

成身濕晒

一齊咁遲食？

訓醒停就得

佢咋

又無咩點既

差少少有20

濕身誘惑

你未返屋企咩

放錯冰格

唔訓了

無身

保溫壺

落左去買野

落下雨唔好 一停雨又曬又土火

濕腳誘惑

文科？ 唔入city核電?

咁好 晚晚都有湯飲

我未
個名雖然亂改但其實講左我心聲出黎

咁夜買乜

7點就食啦

城大成大器

依家咪焗

入到就得 city ee

咁請繼續落

斷左

酒

有無sp pic?

咩來

今年好似停左核電 好似

tg ar

無得見
佢去外國

係愛呀

文商 個時未有核電 同有都唔讀啦屌

yes no 水泡

u asso year 1?

What tg

City cap水到又開獸醫又開核電 係咪cls

我唔想

幫你推爆佢 我都1001訓

核電cut jor

Year2 exam pass曬就grad 然後gpa唔過3

依家先開vet

你唔想絕望？

Oh baby, true love
won't lie but we won't know unless we give it a try

top up?hsmc

Ho

ing

ing+1 thx

開都唔應該開啦 核咩電 遲早都係全面同大陸買電 送錢返祖國

唔Ff咁多 聽天由命
佢遲下想搵我再算

咁閃又冇行雷聲 好悶

特登留返比你洗

冇雷

同邊個飲

想聽行雷

不要在別人傷口洒鹽

應該既

出一分力

我成功增重 51>53kg

誰的傷口

不了 太貴 讀完又唔會對出黎做野有幫助
俾盡都係俾自己hea多兩年 咁不如用兩年睇下社會係點好過
一句到尾 都係蠢同窮

我都想

自己

casual d當聚舊食飯先囉

食蛋白粉 兩三日做一次運動

勁
我呢兩日食多少少都痾到仆街

而我聽見下雨的聲音 想起你用唇語說愛情

想知點增磅 已經食好多野 同無做運動

咁好

me 好慢 58-59 想上6字頭

睇左醫生未

好黑暗

易如反掌

你59

目標60kg

我愛你